［訓唔著秒回］應唔應該同女朋友講？

A0仔第一次拍拖差唔多一年
係開心既
但係有樣野
我以為我適應到
但原來一路都好介意
就係佢無約過我出街
食餐飯都係我約
但出到黎佢唔係膚衍我的
我一路諗
係佢不嬲都咁chill覺得無問題
定係佢根本無我想像中咁中意我？（因為一路以黎佢俾我既感覺都係好被動）
我聽日約左佢出街
我應唔應該同佢講？
定係大家覺得呢d野小事男人老狗唔好咁婆媽？

無人
訓了

到見面嘅時候又冇勇氣講出口，但msg講又怕佢誤會或者自己講到1999

拎出黎講 拖落去無好處

問清楚佢係一向都係咁定點
起碼知自己係咪應該及早斬艦

係...其實有幾次都想講，但係好似啞撚左咁

其實如果佢話係懶我無所謂以後都我約囉
只係驚佢其實係無我想像咁愛我
我係佢心中既priority唔係咁高

如果係後者 咁就睇你點take
我同你一樣 就係因為我無同佢講過
情況愈黎愈差 最後我頂唔順分左
成日諗 我明明一開始知佢係咁 根本唔應該開始
如果你係諗住繼續 你要有心理準備

利申：箍緊煲

直到有一次夜晚好眼瞓嘅時候msg同佢好輕描淡寫咁講過話好似永遠只有自己約佢，佢究竟想唔想見㗎，定只係自己一廂情願逼左佢出嚟陪自己

對方幾眼瞓都即刻醒哂勁緊張，然後因為自己攰就話之後再講，唔覺意瞓著左冇熄返機亦冇覆埋msg
對方因為個已讀不回瞓得唔好，自己第朝起身先知自己柒，仲要氹返佢
但好在對方緊張，然後佢不停約你不停搵地方同你去搵好西一齊試....

sorry啊鳩噏咁多自己嘢

多謝巴打分享經歷
如果係後者，我都唔知點算好。。
我應該遲早會心淡然後分手
因為佢唔care我的話我care佢都無意思了

但佢曾經第一次拍拖
係被人表白唔識反應，同個完全無feel既人一齊
一個月就完左
而加第二次同我
我諗佢唔會又係咁掛

利申：佢好純好天真

大家圍爐分享下都好
佢有肉緊問返你都好呀
起碼佢係緊張你既

Same
次次都我約
佢永遠唔會做主動
冇節目又會屌你
問心咁樣拍你都知唔會長久啦
利申：散撚左好耐

I know that feel bro
但我唔想散

如果真係好中意試下講自己既感受去改變佢
雖然會好難但唔係無可能 如果佢中意你

其實有試過其他事
唔知佢真係好怕羞被動定點
出街佢都好少主動拖我手
直到我半開玩笑同佢講「你成日唔拖我搞到我好無安全感」之後
佢而加有時都識做

咁拖手呢d女仔唔主動都好少問題姐

你岩既巴打，有時都覺得自己太神經質
可能佢事事都咁被動
令到我對每樣野都太敏感

有諗過自己講到一舊舊所以都係msg慢慢打，同埋每次有嘢想講都要加返啲心心啊錫錫啊，怕佢誤會我要飛佢或者點
（反正挾雜住好多平時用嘅emoji啦
但嗰次係成個禮拜冇時間見，返工又多事忙返學嘅嘢又麻煩，睇住收工幾個同事都有人接自己就對住個電話唔做乜咁，嬲嬲地咩修飾都冇就彈個msg俾佢... 嚇親佢掛
可能樓主都可以試下

希望你提出過個問題之後係可以大家一齊解決，而唔係你被解決啦

點解冇節目要屌

如果男嘅都唔主動，女嘅主動一兩次都灰啦

有時候太愛一個人會好敏感 咁樣其實唔係咁好

男仔主動好正常呀

咁當然我有主動啦

我覺得一段關係要行得長久要大家都舒服嘅話，就要大家嘅付出都要相類/近似... 話就話冇得咁計
但如果傾側任何一方其實都唔太健康

女仔都可以主動多啲嘅

我太主動，人地驚左我

唉
其實我真正想要既係佢有關心我呢點
主動約我只係代表佢想見我care我
奈何佢事事都好被動
令我開始胡思亂想佢有冇真正care我
其實如果佢係care我
我約佢十萬次又有乜所謂⋯⋯